四名被取消資格立法會議員將由政府宣布被遞奪議席

Rip

人大： 反正你班港共全部已經受緊制裁 核突野你自己做埋佢啦

拋個波畀777
最緊要唔好影響我喺美國嘅資產同仔女

要啓動總辭了 ....

真係condom仔黎 反正都食左制裁 唔差在做埋落去啦

唔總辭都可以DQ哂佢地

一件污 兩件穢 三件無所謂

宣佈左了

總辭

幾驚佢縮沙唔dq

唔總辭正衰仔

右面條柱唔啱色

出賣選民既垃圾，繼續堅守議會戰線啦

Source？

抵死啦

琴晚訓左 總辭左未?

又可以睇美帝出招

一早辭咪唔洗搞咁多野

鄺神啱啱先開始供樓，總辭不了

一開始人地咁唔公平都死要入去玩。有骨氣一開始就唔玩啦到人地唔比你玩先同人講話自己唔玩柒到喊

繼續加速 加速到打ww3

睇緊rthk 32台見佢哋仲開緊會真係好笑

幾好呀又加速

中聯辦驚制裁

電台新聞講咗

拜登上任又可以回血

根本就係俾777食
反而如果777唔連任
唔知仲會唔會有人肯做特手

議會戰線

呢個政府真係唔驚香港人移民？

葉劉

*褫奪

大家可以齊齊估下有咩議案可以極速通過

喂呀...未做民調決定去或留架

Dead body

政府已宣布取消四名立法會議員資格

總辭未

會唔會追返之前人工？

黨比你既隨時拎得走架啦

唔驚，冇左你地呢班唔聽話既香港人，大把支那人落黎做新香港人

依家趁亂做盡
拜登未上場大條道理唔理
侵侵又唔得閒

對中共係最佳時機加強整治香港

一個人十幾萬一個月, 咁多個人, 大拿拿幾百萬一個月, 繼續做留返黎幫手足好過啦

觀望左一段時間啦 香港人咪又係排隊買樓 用牛牛買股票
太陽照常升起

邊個做就死邊個

正，個立法會成個人大咁
諗起就興奮
沒有沒有沒有

幾百萬一個月最後有幾多真係落到去手足身上 ....

唔好咁天真啦 ....

佢覺得香港呢個地方，放支那人落黎都繼續能夠運作
但佢地唔明香港係靠軟件運作，唔係靠一座座高樓大廈運作

佢地香港撻地，已發展既城市配套
人，中國大把

隨便啦

褫

Omdb!

辭乜鬼
即炒喎依家

走得個啲實走啦

走唔到個啲咪留底接受

總辭咪全部人都建制派！

犯民: 我地好想總辭
但市民更希望我地留低守護議會

笑還笑，笑完好做嘢

[港共擴權+DQ4] 笑, 可以! Tweet, 繼續！

真,次次都眾籌司法覆核
根本佢地成班議員都冇話帶頭出黎捐

邊個出聲 下一個就邊個制裁 信用卡都用唔到

Dead...

各議員請按制投票
支持請按支持制 反對請按放棄制

唔比你出境都得啦

但反對的可能會被DQ

唔驚

司法獨立

有冇人改張圖係有條友係dead body上面跳黎跳去 插花